有無巴打同我一樣好僧自己女朋友行街

我同我女朋友一齊左幾年
咁大家會比對方有私人時間 而佢大部份既時間就係同佢班朋友行街
我覺得行街真係無問題

自從十月之後 我覺得佢變左另一個人咁
每個星期五六日 佢都好少同我出街 同我講呢排唔得閒 好忙
初時我都覺得無問題 我以為係佢計劃緊我地既將來 去進修下自己
但係十一月到而家 佢每一次星期六日都同我講 好忙 唔肯同我見下面

直到有一個星期六 我女朋友好似知錯咁 約我星期六上佢屋企....
我上到佢屋企果陣 我只係見到成屋都係新衫

我即刻忍唔住問 你咁多個星期六日就係行街買咗咁多衫？
佢好唔耐煩咁答我 呢個係咩只有五六日先買到 仲叫我claim返錢俾佢先
我果陣真係好嬲 你為左買衫 買到全日去行街 仲要我俾錢

但果一刻 我無出一粒聲
因為係堆衫面前既佢 完全變左另一個人咁 我呢幾年從來都無見過佢為咗買衫而發咁大脾氣

佢每一件都係着咗一次就冇掂過 成日又去行街 成日又買新衫
呢件唔襯我對鞋呀/ 呢件同隔離陳師奶撞款呀/點解你啲taste咁差㗎
買左衫之後我見到佢激動到 大力攞走我銀包啲錢
果刻 我嚇到講唔到野 我屋企人都未試過攞我咁多錢.... 佢買衫真係好恐怖

一齊幾年都未見過佢咁嬲既樣.....
我事後問返佢朋友 話平時同佢買衫唔係咁...仲有講有笑.....
到底點解會咁

hi嘟嘟

分啦on9

可能呢個先係本來嘅佢
又或者人大左 搵錢多左
想買自己鍾意嘅嘢姐

啲衫多到我要踩住佢啲衫先行到路
仲有點解要用我啲錢

你唔識反抗?

佢好激動
大街大巷費事刺激佢

dinner哥同意

有 我淨係鍾意上床

早晨dinner哥

咁我建議你叫雞
平好多

On9女朋友買衫都唔肯出錢
放撚過人地啦

想叫你了

抄夠po未次次都係你

我男人嚟

出你老母咩
自己啲衫自己出錢啦

每個人都有個價

你係咪男人黎

自己啲嘢都唔識自己出錢買
你係咪人嚟

我個價係要貼返錢俾人

袋袋早晨

on9